便秘揮手區！！！

試過一個禮拜柯一次屎
仲要食咗好多野食 又pizza又burger
中間食過一隻通便梅
會肚痛到仆街 一日柯4次水
一停咗隻梅又少咗屎
希望有人分享下點解決便秘

食多D茄子，有用架

真咩
食好多菜 有運動
都係幾日先柯一次屎

食維他命C+ 多纖維生果+再飲大量水

維他命C有微瀉作用
D人成日hard sell 梅汁我反而覺得冇咩用
又甜到死勁唔健康

迫自己食清dd同飲多d水 之類
加油 共勉之

我食通便梅都冇用
有正常食菜 但都冇屎痾 完全唔知食咗嘅野去哂邊

我食綠日堂果隻
算係天然野 柯到死咗
個個fd食完都柯
你可以試下
大家加油

唔食菜日日痾到
太多纖維同蛋白質好難痾

食oak milk+ 全麥維先keep住有得痀

新鳥飛嗚s

一個星期屙一次屎 睇到都覺得辛苦

明明人大咗覺得柯屎係最放鬆嘅時候
偏偏我要便秘

我都係只怪條廢腸唔郁
試下牛奶加水
有次沖麥片痾兩次痾到噴血
依家我都試驗緊

飲菜湯通常會易柯

3、4日一次揮手

試咗一日朝早起身食生果，有屎痾
嚟緊會繼續試

每朝灌一杯暖水 好快有feel 但要有恆心先得

睇過恐怖醫學有集講便秘
方法就係 當你諗到自己便秘
又或者得閒無野做果陣
長深呼吸
喺心入面同自己講「小小便秘都無所謂嫁」
做半分鐘左右
一日做最少一次
就會痾到

個方法好膠 但試過有用
係放鬆原理

試過Lunch半小時內飲完一支720ml Kagome蕃茄汁，夜晚已經無視大便習慣輕瀉
利申小弟冇便秘，但自己唔小心試過毒，應該有效
樓主加油

上幾個禮拜便秘到食西梅 木瓜 火龍果都去唔到
要靠食藥
最近買咗益生菌食 而家每日都去到

益生菌真係有用 日日一枝益力多 最好朝早起身飲 跟住再飲杯熱或暖水

咩牌子

我日日朝早飲暖水 都係冇用

我買咗宿便清 訓前食 第二日就有得去 但冇食就去唔到 唔敢日日食 驚依賴 真係好苦惱

一杯chia seed即係咩便都屙曬出嚟 勁有用

ching我便秘足7年 7日先去到一次 屙得好鬼辛苦
屬於要長期食屙藥先有得去
呢年開始 我每日食一隻蕉 愈熟愈爛愈去得好
結果日日有得去 可以一試

burger 有不飽和脂肪，所以食完會便秘2,3日好正常。樓主試下洋車前子粉，沖水飲，一包$68食一個月有多，好有效

我求其買咗日本DHC個隻kefir益生菌
但有啲人話無咩效
iherb有好多其他選擇

I know that feel
我上幾個禮拜都係咁 苦惱咗好耐 好驚食依啲藥食到條腸會變黑

以前細個成日唔鐘意食菜，又鐘意食煎炸熱氣野

細個成日屙唔到屎，好似生仔咁痛，半夜痛醒屙唔出就狂飲奶先屙d勁臭既屎

到大d先知食菜重要性，同埋喉嚨痛生飛茲先識死

不過有時都會屙唔出，特別係緊張果陣

食蘋果蓉 屙爛屎
西梅汁
麒麟果

食一個麒麟果 咩屎都屙晒

食蕃薯 連皮食 對我幾有用

秋葵 火龍果幫到你

或者試酵素

有無人試過屙到出血 因為太硬 搞到損左

真係好辛苦 成日都冇屎屙
食勁多菜又係唔屙 食生果又係唔屙
西梅 橙 香蕉 奇異果 益生菌都唔屙
運動都做埋啦 都唔撚屙
唯獨係麒麟果先識屙 但一食就脫水咁屙 屙足24小時真係all or nothing

有咩方法令自己日日都屙到 但唔係屙爛屎果隻

試過食一排通便梅 食左幾個禮拜就冇食
頭幾個禮拜會肚柯 但之後感覺試好咗啲
多咗屎柯
不過有時套多纖維反而冇得柯嫁
所以菜都唔可以食太多
唔知啲屎想點

試過食一排通便梅 食左幾個禮拜就冇食
頭幾個禮拜會肚柯 但之後感覺好咗啲
多咗屎柯
不過有時太多纖維反而冇得柯嫁
所以菜都唔可以食太多
唔知啲屎想點

反而我係返工早上先痾到屎
一放假一定痾唔到

咁多年個肚長期都因為便秘太多屎而脹到大到有咗咁
試過食日本好出名啲酵素但完全唔work
前排開始就決定夜晚唔食白飯改食魔芋（759有得賣好平$8-9） 終於每日都有得痾但就總係有痾唔清感覺
早幾日買咗包澳洲嘅沖飲嘅話可以通便 又好似work work地咁

利申：返工無聊就飲水，鐘意食生果會食菜

如果試過好多方法都唔得 咁你可能壓力太大

秋葵
再唔得一日食一個麒麟果

仲有純綠茶粉加益力多
如果買得到日本嘅益力多就最好

食完麒麟果痾襯都係水/爛

成支隊晒佢 ，唔得就去投訴

14日揮手區
(有時太耐會唔記得左原來好耐無去)
(點解決? 炸炸林食返2粒藥)

食香蕉、蘋果、菜會幫助柯屎 （好似係）

咁耐先大便一次。遲早大腸癌呀

菜其實好難排出
係"要有食菜", 唔可以"食好多菜".